# Лекции по дисциплине Тестирование и верификация ПО

Содержание:

* Введение в тестирование ПО
* Ручное тестирование и тестовая документация

Лицензия: [CC0](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/)
